點解大部份台仔寫電影觀後感/遊戲玩後心得都要加插一大堆廢話/無聊野落去?

最近呢幾日睇左好多電影
本來想睇下其他人對一d電影情節有咩睇法
但係每次見到台仔d觀後感都睇到打哂問號

例如某部血腥片觀後感

竟然講左一大段佢同佢老婆生活d野先開始討論部血腥片

仲有去巴哈forum都見到好多台仔玩game心得都會先寫一大堆唔關事ge野落去
點解佢地唔可以單刀直入討論關於電影/遊戲內容？呢d究竟係咩網路風氣？

台灣人人真係好撚多廢話

你估香港就無呢d膠人咩
我近排先見過某個巴打去睇幪面超人劇場版,開post講觀後感,講左一大堆有條女坐佢格離,格離條女點點,都唔知睇戲定睇女,都on撚鳩嘅
可見呢d膠人根本無分地域,度度都有